新加坡馬來西亞8日 有咩玩

黎緊5月會去
來回都係新加坡機場
頭4日會係馬來西亞新山
尾果4日係新加坡

第一次去新馬，有咩玩有咩注意？
未知點計劃行程

bukit brown

Legoland 一係有10歲以下小朋友
一係好撚鍾意LEGO
否則都幾悶下

仲諗住去成日
咁新山仲有咩玩？？

唔清楚，
果時我由新加坡過去
一程shuttle , 朝早8點幾上車
車程加過海關 搞到1點幾先去到
5點幾就關門 要上返shuttle bus返SG。

大致上都行晒， 影下相咁
係shop 買左小小野就走。

所以唔建議由sg去legoland.

JB無野玩架
樓主後面個四日book左住宿？
寧願你去遠少少 馬六甲個d

新加坡 garden by the bay係must go既
個到既環境令人好舒服好relax

尾果4日係新加坡玩 book左酒店啦
而家唔知馬來西亞有咩玩

Malaysia sucks. unless you go Canto speaking area like KL or Ipoh.

食海南雞飯

我都想知
利申五月尾去

會唔會幾時都咁熱

會，試過1月去都係短袖出晒汗

坡妹

樓主單拖定點先
去馬六甲好快既姐 一日遊is ok

淫底+ 大食

點解會去新山4日... wtf

新山悶到嘔茄喎 好難玩4日

一係去馬六甲，一係去吉隆坡轉去雲頂高原

認真 新山只係柒版新加坡

建議一落機即轉機去吉隆坡/馬六甲，玩完搭巴士番黎新加坡 （5-6hr)

第一日係新加坡落機去馬來西亞
第四日去返新加坡
我估係新山玩應該得兩日

一日去legoland同hellokitty果啲？
另一日唔知做咩

否則你全個trip都會無撚聊

新山去新加坡1個半鐘包過關 ...即係屯門出港島東既時間

離新山遠唔遠？同女仔frd去